廿幾歲仲A0...

會唔會一世A0 有人追 但肥矮毒柒 要個正常嘅另一半都咁難

其實一個更開心

逼自己開心咋？

美好只係你幻想 當你變成O 再變返A1 你會寧願A0

肥矮毒柒但真心一遍
好過你要A380趙完鬆

我想試下拍拖

你巴定絲？

就算真心一遍都冇用 吸引唔到

絲

有冇對象啊？

Your face your fate

但係香港地冤豬頭都有萌鼻菩薩

有 一見鐘情嘅同校同學

好啦 係我唔夠靚

廿歲好後生姐

咁都好啲 我之前一直都A0,又冇對象又冇人中意我

靠打扮加唔少分
前提要瘦

寂寞難耐

暗戀一個冇可能嘅對象 我地係咪要出家啦

點解冇可能先？

初戀好寶貴 寧缺勿濫

兩樣都有

28 here
0圈子

幾高幾重 肥有得減 樣有得化妝 定係你乜都唔做等運到

因為我地三唔識七

留tg大把人搵

係啊 所以等到依家都未出現

冇讀大學
早出社會
我覺得唔駛溝女了
基本上冇讀大學20k都好難過
而家條件咁撚難
連豬閪都想20k以上既靚女更加唔駛講
到你真係有錢,聚個女人係MK妹幫佢埋單
你又肯唔肯?
a0始終有處女情義結
唔係唔搵,係累同冇方向,或者自殺會唔駛諗

身高體重都標準 樣有化妝 我都算努力執自己個look

個個都係為dh嘅

又話肥矮柒
標準就主動出擊啦 多啲social 女追男談何容易

男人嘅世界我唔明

Sorry 中文差 係追我啲人肥矮毒柒 通常男都你有興趣先會理你 冇就88

咁你收皮啦

原來又係嫌三嫌四 吊高黎賣 自己要求高就咪怪a0啦

此post已完

每個人都有佢嘅理想型架啦 你咪一樣前提要人瘦

我不嬲唔係樣行先 都冇話過一定要瘦
你要記住女人過廿幾歲就開始depreciate 同男人唔同 要求高冇人追又有冇諗過降低啲

咁不如你教我可以點樣降低要求

出黎做野有邊條女唔諗你人工
office job 黎講佢知你同你同grade基本上唔會考慮
點都搵個高級過佢既
除非你諗住做家庭主婦啦

之前追你嘅 有冇真係相處過先 定係就咁先入為主blacklist左

不如你講下要幾高啦 大把正常仔 冇個溝你 一定有d問題

我想搵真愛

又係嘅 男人有男人嘅煩惱

有觀察佢平時待人處事嘅態度 再blacklist

168-175

同我做朋友試下先

真愛會係tg搵？

過多幾年 你連肥毒矮都無機會